77又係善用道歉策略時機

如果有人挑機，又有傳媒境頭，不宜硬碰。Be water, 躬個躬，講聲唔好意思阻到你，對家就無哂符。

推

我地冇做錯到 點解要道歉
我冇野講